有無人知港島區紅隧入口情況？有無機會再一次港版『鄧寇克』全港校巴大營救行動

有無人知港島區紅隧入口情況？
有無機會再一次港版『鄧寇克』
全港校巴大營救行動
另外如果係公主道落康莊道又可唔可行？
有無手足住附近可以提供現場相片

推

紅隧頂死晒入唔到

我都有諗落 估唔到 有人同我一樣

行西隊

點頂死曬 狗車block？

東隧又好西隧又好，快！！！

一棟住宅大廈，喺咩條件下會短時間燒至三級火